依排太耐冇運動日日坐係度 一郁D骨就肋肋聲

條頸仲要次次轉右邊都啪一下
我而家運動番多D仲有冇得救

利申2字頭唔想咁快有廢老病